# MicroSx127x 

Libreria para utilizar el modulo Sx127x con micropython.


# Reconocimiento
Esta libreria se desarrollo basandose en el repositorio https://github.com/mayeranalytics/pySX127x, 
esta se modifico para funcionar con micropython y la tarjeta de desarrollo TTGO.
